法國新變種病毒能逃過核酸檢測，感染8人全部死亡

英國變種病毒
南非變種病毒
法國變種病毒
係武漢肺炎唔講得
話時話 淨係禁英國航班抵港 其他地方呢？

睇怕都就快末日

支共到底仲整左幾多種出黎

政治意圖出曬嚟

武漢肺炎去左邊呀屌你

呢本書2017年時好熱賣
講到話人類可以戰勝瘟疫, 饑荒, 戰爭
點知本書熱賣無幾耐
就出事了